【突發】C嫣BB根本無死！！

屌你啦 條屍都變撚埋灰啦
落地獄啦你老味 抵死

屌你老母藍絲狗負乜撚嘢評啊 你死撚咗偶像?